# История сообщений

## Странности

### Avito: неизвестный тип сообщения (system):

**Как отображается**

![Внешний вид](https://i.imgur.com/b3k9u8P.png)

*Илья, сказал, что*

^ Это нормально. Так Авито присылает всякие технические сообщения, типа "Остерегайтесь мошенников и пр."

### Avito: красный кружок ошибка рядом со временем

Иногда у Авито бывают проблемы и сообщения из омни до него не долетают.

![Внешний вид](https://i.imgur.com/fngXvo1.png)
